[建議]關於罷買！！！

(一) 香港人消費
大致上可分為兩大類
(a) 必須品(衣食住行)
(b) 非必須品(零食，奢侈品,etc.)
就非必須品而言，如果罷買當然希望大家買少d。但必須品唯一可以減少消費嘅，應該主要係食呢一方面，而睇返數字，好多人生活開支都喺食呢一方面
Link:
睇返數字，其實香港人外出用膳消費係好多

(二) 計劃
簡單d講，其實係整d簡易食譜/無火食譜俾大家用。
(1) 整Google form：識煮野嘅巴絲俾建議，或者大家上網揾下資料，集思廣益。
(2) 整合資料：可能要整個飲食小隊group。
(3) 宣傳：整個channel，po相拍片咁。個channel出街之後share俾老母。不論立場，有得慳錢又唔洗諗煮咩，變相佢都參與罷買。

(三) 其他建議/優點
(1) 買d麥皮做早餐，幾十蚊食好耐，又有益。
(2) 避免一窩蜂衝去食d"良心企業"，跟住集體炒車。
(3) 和理非都可以參與。
(4) 可以開其他po，討論點樣減低其他方面消費。

如果覺得可行，請正皮幫推

唔食麥皮有冇建議用咩取代

粟米片？自制三文治？

不如擺買擺消費擺買樓算⋯封路塞交通工具只會影響民生。對正苦無壓力，糧草照袋。

老實講，普通市民好多本身都買唔起樓。
罷消費叫做盡多一分力。

無成交記錄自然減價，依家係暴利所以需要調整價格。

最弊係仲有大陸人黎掃貨

烚兩隻蛋

之後草到既錢轉返曬做美金

大家叫伯友買定餸，
抗爭左咁耐，
係時候返屋企食飯！

去旅行，到外國消費